skiplagged點用

研究左輪 都唔係好識用
好似都係for美國本土？

收左皮？